其實如果冇咗國際戰線，可以點贏

香港人喺本土究竟要做啲咩先可以贏
說算我哋堅持出嚟，最後要玩到點樣先贏到

團結到七百萬人先算

殘酷現實 係冇

其實贏既方法好多, 但達成條件難
但要團結
1. 全民罷工直至政府跪 (呢個最少要100萬UP人參加)
2. 機埸控制室D人突發/全面罷工 (呢個工種難取代, 而且功效等同佔機埸)
3. 全民示威升級 (呢樣都仲有好多手法)

政治就係生死存亡。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

講左，香港未有條件搞抗爭，成班好食好住
除非全部人失業又無野食啦，就會同你死過

好多廢老 都1-200萬啦⋯⋯

等於問二戰比利時冇英美,可以點贏德國

根本唔靠美國
你玩十年都係得個吉

靠自己

有人話靠自己

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我覺得真係唔好成日FF國際戰線有效
雖然本土戰線仲絕望

仲有每日三百蝗

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

只靠香港人
除非聽日有舊殞石跌落中南海
唔係都唔太現鏈

支那內戰

維吾爾族這麼勇武、這麼擅戰的民族
最終仍然被中共血洗村莊、全部送中集中營

圖博族有達賴這樣的超級名人，藏傳佛教是和理非之最
最終一樣逃不過種族清洗、宗教被毀、全族被迫遷離

如果香港民族沒有美國支援，我們只能全滅。
不反抗，就是慢性換血、文化侵略、人面辨識；
反抗，就是血腥震壓、物理清算、男殺女姦；
尤其是這三個月以來，香港人已經展現了一個獨立的民族的靈魂。
中共是絕對容不下這樣的香港

實際上，最近已經有無數人被「無可疑死亡」
我相信他們很可能是義士 或 義士的家屬
面對這樣的極權，如果沒有外國的協助
就只能將反抗力量遷移國外／地下化

All in or

無國際戰線唔得

國際戰線其實係FLASE HOPE, 唔會幫到你贏.
自己香港一定係要自己救. 和理非, 輸, 勇武, 唔夠多, 武力差太遠.
我自己覺得最少傷亡又有機會贏就得全民大罷, 最少要200萬人參與先夠. 除非失業率去到30%, 如果唔係一定唔可能發生.
結論就係呢場運動係依家唔算差既經濟環境一定係輸, 今次應該係香港史上最大型抗爭運動, 亦都係最後一次.

內戰

屌而家個個等美國發落
港共就瘋狂殺人

仲要美國唔係出兵救港， 只係政策制裁
習近平而家都瘋狂殺異見人士

等得美國制裁真係香港都起好集中營啦
幾時先肯立臨時政府呀？？？

無 香港人罷工都唔肯 皮已收

國際戰線要多線進發, 唔好完全依賴美國, 仲要聯合歐盟, 日本, 澳紐, 印度, 東南亞, 同埋分化俄國, 非洲, 南美等等

其實無，就算有，香港都唔知可以捱幾耐